【國際連線，幫我推上熱門】今晚八點中大和聲書院有聲援新疆學者集會！

今次嘅集會係同新疆、維吾爾人we connect，等大家明白香港人唔係淨係關心自己，亦都係關注緊中共打壓，同時關注人權問題！今晚八點和聲書院！

點解係喺成日畀人笑鳩嘅和聲書院搞？
係因為和聲書院曾經同新疆醫科大學簽咗交流計劃，過往亦有中大同學去同新醫大嘅學生互相交流。新醫大仲送咗刻字嘅石頭畀和聲，放咗喺書院門前。

今日，面對新疆醫科大學前校長吾甫爾教授將被處決，中大校方及書院唔肯表態，就等學生話畀外界聽，我哋一直關注事件！但學生唔夠人，需要大家support！

今日新疆，明日香港！今日放工放學一齊去和聲書院集會！

原POST推唔上，求大家推我上熱門！
【國際連線】9.25中大集會 聲援新疆學者

日期：九月二十五日（星期三）
時間：晚上八點
地點：中文大學和聲書院石碑

推

tui

行動POST無人理
推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

P牌推唔郁
暴大全部同我去和聲啊

p牌推

7/10

8/10

好撚慘無人睇

連醫生都殺DLLM

9/10

推呀